筆直8000咁砌有無問題?

AMD Ryzen 5 1600....................................................1610
GA-AB350N-GAMING MITX........................................960
Corsair VENGEANCE® LPX 16GB 2666...................1400
Samsung PM961 512GB............................................1465
Toshiba DT01ACA300 3TB.........................................522
Antec NeoEco2 550W ................................................499
Nano S 透明側窗 (黑色) Mini-ITX................................588
........................................................................Total....7044
突左個一千要黎買win10正版
性價比黎講張list有冇得再好d?
手頭上有張gtx 970 4GB, 夠打FIFA就夠了

ram上3000mhz

係WOR 價錢爭唔遠 JUMBO個網密密麻麻睇死人...

唔該哂巴打

明明用電腦係網頁版打得好整齊

Win10 ebay $30

Win 10 可以係 PSN 買，OEM $1xx

無顯示卡點睇野

手頭上有張gtx 970 4GB, 夠打FIFA就夠了

你有顯示卡都睇唔到野喇

我的朋友失明了，我需要買顯示卡給他嗎？

騎劫左

一陣食完晏就去買料

希望樓豬條ram可以穩上2933啦

條ram有咩問題 可唔可以講多少少

留名等睇用後感

其實我一路都砌開INTEL, 又未玩過M.2 SSD 希望順順利利啦
兩年前砌落I5 6500 16GB RAM 用落都已經好快好順

savage

張gtx970買嗰時幾錢?

都好新喎，點解要砌過部？